今日仲有35班大陸線抵港航班,減少<50%

今日本黎計劃有66班大陸機
取消左31班
仲有35班大陸線抵港航班

thanks

懇請醫護繼續罷工